預計聖誕節唔出街嘅揮手區

冇人？

冇

lihkg冇晒真毒？

唔洗預計，係必然

到個晚 上lihkg咪知lo

真毒

聖誕未出過街

要返工，一定要出

又貴又凍

聖誕節唔值得我出街

屌我都想有人同我出啊

揮手

又係你呀侵侵？

咩又呀

屌...我都唔知開左幾多個post講啦
依家連登仲邊有真毒架
5p班交配撚主場架啦

咪係

你都係？

收工 回家

一樣

果日上黎大把人陪你

係咪㗎 聽講lihkg好多偽毒